好感動！文宣係有成果！

剛剛去左蒲崗x道公園跑步，跑完去飲水。
附近有兩個姨姨，一個啊叔坐係到。
飲水途中，有個姨姨過嚟話 聽日去遊行，支持後生仔。
聽完即刻起雞皮，我回應咗句 大家加油！
原來香港好有愛不過可惜我仲未勸到我爸媽